曼聯球證真係痴撚線

咁都屈到越位

Var 公正

咁都當入 黑到

dllm，呢球話冇收錢我真係唔信。。。

馬古尼好似透明人

？

唔識收聲啦

唔好怪球證
好心阿狗就去訓練射波啦
幾個黃金機會都係飛機

咪係我地DDG以為越左先唔救

曼聯4:0車路士

如果冇var真係玩能晒

積分榜話事

串港父
rip n賓

暴聯用埋殺傷戰術踢

球球都有啦 暴聯真係踢到暴力聯隊咁

真

咁簡單都判錯 其實由佢入咪得 有問題先var

rip ggwp

var幫你地利記整死左曼城

Var=獨委會

我聽日打柒牠

ggwp?

我會一直關注此事件

唔識？

馬古尼真係好撚慢

打埋你

空中霸王

燈下暴聯啦

ching虐畜，報咗驚

又飛鏟

milk哥咁憎港父哥？

粒手球咪又係無睇var 嘥撚氣

詳情可以重溫返費sir年代嘅比賽

一般人都唔鍾意殺人犯

會言同真人一樣正氣

下個到你 Rip

睇舊年利

佢響意大利

廢sir:仆街 var係咪唔比面我呢個爵士

我會簽不自殺聲明

N賓有冇即討條link
我可能完全封鎖咗開po嗰個

李城笑能到仆街
袋左8000m
個土耳其仔仲要勁到仆街

賣咗條傻鳩而家全個聯賽失球最少

【國殤日】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLVI

癲恩喺VAR房做反黑